Er was geen absolute noodzaak voor mijn communicatie met Joe bij brief, doordat hij zat naast mij en we waren alleen.
Maar ik heb deze schriftelijke mededeling (leisteen en alle) met mijn hand, en Joe heeft ontvangen als een wonder van eruditie.
"Ik zeg, PIP, oude kerel!"
riep Joe, opening his blue eyes wide, "wat een wetenschapper u bent!
Een niet?"
